不如咁 入泥睇下咁做好冇

22-24/11暫停一下唔好比個仆街正苦有機會改期甚至取消咗個區選？
你地中意話我散水撚休息撚又好
取消咗區選邊個最開心？
咪正苦同建制派囉！
我地有咩得著呀？

大家當我鳩up又好 點都好啦
我想有得投票 投鳩走啲建制派

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬